今晚港島區邊度有茶記有波睇

如題，最好北角個頭

師兄 我住北角都揾梗

北角東泰 翠河囉

有線都有？

有

有冇酒吧播？

旺角翠河會唔會有

東泰一定爆撚到仆晒街

北角大撚把啦 書局街堡壘街

去LKF睇啦有氣氛